{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-WILD-DONKEY/GM0023062999110/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Sweatshirt - Brown"
    },
    "text": "ブランドBEAKERのWILD DONKEYは、WILD DONKEYが製造した商品です。 商品番号はFW23 / QW3941WK5Dです。 このスウェットシャツはさわやかな色のプリントで日常服を明るくしてくれるし、綿混紡素材を使用して快適な着心地を提供します。 すっきりとしたラウンドネックデザインで毎日のように楽に着られ、様々なボトムスとよく似合うため活用度が高いです。 この製品は綿80%、ポリエステル20%の素材で作られています。 洗濯方法は次のとおりです。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤や長く水に浸けておかないように注意し、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時には製品が損傷することがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦により伝線や毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランドBEAKERのWILD DONKEYは何の商品ですか？",
            "answer": "WILD DONKEYが製造した商品です。"
        },
        {
            "question": "WILD DONKEYのスウェットシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3941WK5Dです。"
        },
        {
            "question": "WILD DONKEYのスウェットシャツはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "さわやかな色のプリントで日常服を明るくしてくれるし、綿混紡素材を使用して快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "WILD DONKEYのスウェットシャツはどんなデザインですか？",
            "answer": "すっきりとしたラウンドネックデザインです。"
        },
        {
            "question": "WILD DONKEYのスウェットシャツはどんなボトムスとよく似合いますか？",
            "answer": "様々なボトムスとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "WILD DONKEYのスウェットシャツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "綿80%、ポリエステル20%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "WILD DONKEYのスウェットシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。"
        },
        {
            "question": "WILD DONKEYのスウェットシャツを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤や長く水に浸けておかないように注意し、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "WILD DONKEYのスウェットシャツは色移りや変色の可能性がありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "WILD DONKEYのスウェットシャツは機械乾燥ができますか？",
            "answer": "機械乾燥時には製品が損傷することがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦により伝線や毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 515
    }
}